林鄭月娥處理武肺應記一功

即時停課停工 仲停埋所有活動 相反歐洲撚唔到死個日都唔識停 仲繼續返學返工 勁多大型活動 d部長口罩都唔帶

林鄭功失暫時5050 如果再加把勁搞好少少 立會 建制必定大勝 佢會連任特首

樓主係知名5毛
請善用不推文回覆!謝謝!

拉

完全係因為香港市民自救

我有講佢既功同失 做黃絲都應該理性

lily 清負皮收割機又出動

講真唔好成日講自己救自己啦 政府遲遲唔關閘 唔停課停工停活動 早就社區爆發啦

麻友中左武肺 今朝收到佢email

你乜水記乜撚野功

佢黃絲kol

林鄭算唔算有史以黎做得最好既一個

個西中咗牛肺

我係新一代黃絲kol 會取代 Mingjai 達哥

樓主係陳同佳，而家唔洗過台灣就日日上連登吹奏林鄭,fat chated.

歷史會比返個交代林鄭 佢係做左好多仆街野 但讀歷史係中立 佢有功都會記返

多謝醫護罷工救港

樓主死全家

下 最後有咩用

得閒同牧師69下

原來全世界政府防疫都係咁on9, 唔怪林奠了, 要怪就怪台灣太出色

關佢春事

少人感染係因為大部分人自發載口罩,關閪淋奠事咩on99!
個柒婆仲叫人唔好載口罩,你條撚屌記住聽佢話唔好載呀!

功佢老母

做人理性少少

封左關唔洗全港停課停活動，完。
仲要日日病人染病記條撚功咩
喪事喜辦果然係五毛

樓主唔敢面對

無政府帶動 香港人自求多福啦

師兄都算心水清，講真我哋呢啲中國人，有乜事一定返中國醫，始終佢哋對新冠肺炎有濃密經驗

Cls香港係中國不可分割嘅一部分
點解要返中國醫

有病去睇醫生啦!

由政府帶動?疫情期間政府派過幾多口罩?一個都無呀屌你!靠政府香港人死左好耐喇!仲有得你條on9仔係度講風涼話?

帶你老母咩,點帶動,最基本既口罩都要d市民排通頂先買到
咁叫帶動

政府先做好行政 再落區 林鄭有去探好多基層市民

政府係你老母 講真全香港800萬人 每人派兩個口罩改變到d咩 建制都有寄口罩啦 又派口罩比dse生 仲想點

你理性深黃

條友佛系抗疫
香港唔爆關佢乜事

liy 定 lily

係 我前線手足黎

林太

咪講笑 賀1%屌打
賭場都封 你敢唔敢

612個日金鐘係後排見到你 真人好勇

仲想佢點?
封關
下台
自殺
杏加橙

你好似721 831俾人打到豬頭咁？

哦咁

睇你個名就知係唔理性憤青

Blocked
拉

香港得黑醫黑護都唔知
美帝走狗唔好扮香港人啦

你真係on撚鳩
冇人叫佢派,但佢都可以好多野做到
起碼可以控制價格先,人地外國都已經做緊
唔好講個d csi口罩去晒邊

派又唔岩？ 有線check左d口罩 合格呀仲想點

你叫唔醒裝睡的人，佢地係要反政府都冇計

佢831個日俾人打死左啦